(YouTube戰線) 跪求訂閱 我哋係專訪問黃店既Yellowland HK(2)

大家好！我地係Yellowland HK
我地個channel主要係介紹香港嘅黃店，
同埋訪問黃店既老闆
係呢幾個月，我地不斷諗點樣可以做更多，點樣係唔同既戰線出力，最後我地諗到有一樣野係未有人做，就係拍YouTube專訪黃店，估唔到岩就撞正YouTube戰線開發
當有老闆同我地講佢靠黃色經濟圈死過翻生既時侯，我地真係好感動，同時我真係好希望各位手足可以同我地一齊壯大黃色經濟圈我地好希望介紹多啲黃店比大家，唔想大家每次都淨係去嗰幾間

我地真係好希望大家聽下黃店老闆既心聲，
泰基隆既老闆講得好好
如果黃圈入面大家都互相幫助
一齊堅持落去，我地一定會贏架
如果你地係未罷到M記 元氣既，
希望你地可以的起心肝，一齊罷到底
我地深信，憑住二百萬人既力量，一定可以建立屬於我地自己既真香港

希望大家可以比個like 訂閱我地 follow我地
我地一定會好比心機咁做落去
IG：yellowland_hk

FB：走訪深黃大地 Yellowland HK

光復香港 時代革命🇭🇰

大家有邊間黃店想推介都可以話俾我地知

推Cls

推cls

推呀推呀推

推呀 推呀

推cls cls cls

30000thx

訂閱我cls

一百連

推推推

推呀！

黑警死全家

死完爸爸死媽媽

推呀

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔介意你copy多幾次

推呀推

又冇人

真係一百連

推推推推推

天滅中共

全黨死清光

自連34

唔撚放棄

繼續推

推到死為止

努力努力

娛樂台都搞唔掂

自推多十連

推推推推推推推

推推推推推推推推

tuituitui

我follow左你啦
你follow番我好唔好

tuituituitutitui

感動！好呀冇問題
手足可唔可以幫手推幾下

好正呀！得閒可以跟住你啲片去

比啲掙扎！

推推推推推！

新PO推

手唔停打打打

無問題
咁你又幫我推一下

嘩好開心！！手足好有愛

出力推PO！

推推推推推上去

推推推黃店老闆！

努力努力努力！

一個人推十版

咁我遲下要去多d地方先得

係咪去晒食飯

真心拍得好靚！

其實我細個都好中意打鞦韆 不過好多都比人拆晒

多謝手足！！！！！幫我推兩下得唔得

咁本身其實香港都真係幾靚既
加上gopro都唔平

推呀比心機！

一齊加油拍多D好片

咁快就4頁omg

用力推推推推

推推推推推推

tuituituituitui

tuituituituituitui

推推推推推推推推推

推

開咗新post都唔叫我

嘩你來了！

叫左喇你睇唔到？

再推 上個po推完再推

但都有再起番d新
不過速度當然無咁快啦

睇唔到呀
唔緊要 我會努力推㗎

手足我認得你幫手推多兩下 感激

多謝白花油

無錯
我地既努力總會有人知

有爐圍好warm呀

支持黃色youtuber

訂閲呀

你琴日訓咁少今日幾點起

大概十點到

手足又係你多謝你 幫推多兩下得唔得

推！

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

我會推到去1001

多謝幫推

太好了多謝手足幫手！！

樓主小心啲推太多被禁言

我都怕我會放棄

我以前試過

真？大概幾多到？

會點樣㗎

鼠鼠

我好似推左20頁

正呀喂

話我濫用發言 違反守則 禁言一日

多謝手足

多謝手足 我好似見過你

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

多謝GCHI
其實我都唔識刷點擊

使唔使重新登入
我唔記得咗個登入密碼

push

唔好掛

多謝手足你真係Robynn？

唔好番唔到黎呀

大力推

唔使 一日後就可以講返野

點解D手足我全部都認得好有愛

但唔知下一次比人罰會唔會變3日/一星期 所以好驚

多謝你tui多兩下得唔得

好有心

呢條戰線好重要 介紹黃店又實用又可以令黃色youtube圈多元化啲

幫大家Google埋

懶人包：
定時清理觀看紀錄或 Cookie
要換 IP
該影片如果被分享到其他地方，那些分享出去的影片被觀看，一樣會計算次數喲！

推緊

點解會全部都記得嘅 樓豬好犀利呀

冇錯

信連仔！唔怕！

支持 拍得好用心 多謝手足

點換ip

感激感激

Push

唔使就唔怕啦 大力推

係因為大家都幫我推過

多謝你呀手足

上熱門呀

另外大家要試下幫啲長輩subscribe

係部分長輩眼中介紹食店嘅片就係介紹食店 冇分黃藍佢地會照睇
如果淨係呢到推就變圍爐

so warm 原來要清cookie

我全家訂閱左再send左比幾個黃長輩希望有用

會唔會一條片剪兩個版本，一個無咁多背景，淨係介紹食物？

實有用

Push

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

再放半天假～～多謝手足！推多兩下好唔好

滲透藍絲？其實我都想但我唔係幾識介紹 發現自己用來用去都係好好食

Youtube戰線都好重要

推番我補數

係！！！

有有有 我地研究下點做先

努力努力努力

就黎十頁了

推推推推！

YouTube戰線！！

上呀上呀上

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

我強烈希望頻道及其團隊表明堅持以原價支付費用，以示公正。

支持

手足我地又見喇

我地頭兩條都有咁做到
但泰基隆老細真係好好咁一早煮好左等我地 仲唔比我地埋單
以後我地都會事先同老闆講定千奇唔好準備定比我地
同埋放係邊都好 點都一定會放低錢

好呀 兩下

有求必應

感激

頻道/下次開post/ig 講返會俾正價
咁樣唔洗俾位人地入

支持你地同黃店
大家記得like同訂閱

最重要係分享比朋友

好呀冇問題
多謝手足支持！

10頁喇 有啲肚餓

今晚食咩好呢

連仔好多5毛都唔ban

推多兩下好唔好？（閃亮眼睛）

應該會落街買樓下嗰間黃店 冇咩人幫襯

白花油

yeah開心

今晚去食黃店

正呀

仲要入貨比我食晒喇

努力推

攰唔攰呀辛苦了

唔攰

都係你哋辛苦啲 努力啲拍片呀
期代下一條片

多得你地呢兩日幫手 已經由1500訂閱升左去3320了

知道有兩間約左下星期

絲打把聲

spider man！幫手推多兩下得唔得

ok

有人話好煩要mute左佢

唔夠多呀 起碼要多十萬起跳

我要再努力啲推啊

多謝手足！再推多兩下得唔得呀

推推推！

推推

推推推推推推 多謝你唔怕悶同我推

多謝手足可唔可以推多我兩野

略盡綿力

大家都加油啦

多謝手足我冇著你對西瓜可唔可以幫手推多兩下吖

推推推推

多謝手足幫手推推推推推！

樓主會唔會考慮下同黃藍地圖合作下

我都想！一早都有呢個考慮 但我依家仲係small potato應該多啲訂閱先搵佢地會好啲

拍片嘅時候 有冇遇到咩困難啊

已經訂閱左啦

大把收音 最難係約黃店

好野 多謝手足！

今日召喚我嗰個手足

咁有無啲 有趣嘅事發生呀

已訂閱, 推

到你訪問番我我有R下水吹咁囉 好開心

多謝手足幫我推多兩下好冇

推！

加油！

知道！！！！

有冇諗過 同其他黃色YouTuber合作

一齊介紹黃店呀

Follow左你地

多謝手足幫手推多兩下吖

好

有呀 約左蕭生同大J今晚食飯講笑
做得起先啦

多謝西瓜

你哋個 團隊有幾多人呀
會唔會拍得好辛苦啊

一齊互相訂閱啊!
我哋介紹非飲食行業

小兩三隻
都唔會既

幫推，多d人知呀

加油！我地都會做服裝/文具等等非飲食黃店 不過訪問為主你地小心比人黃標呀

阿勇真名真係有個勇字？

都黃硬架啦呢條片 呢家100訂都唔夠 幫人拍完都唔好意思無views

2月23日 晚上8點
3.36k subscriber

多d好冇 除左lihkg推，share比朋友屋企人呀。 一齊subscribe撐黃圈

和 勇
梗係花名

我都準備出條介紹外賣既片，先見到呢個post

多謝你

subscribe左， 整個list? 同hkmicro news果邊都攪緊sub爆黃圈utuber嘅post

一齊努力啦

手足幫我記錄埋數據
我都有係其他地方推架
手很軟中

會唔會 邀請啲手足
一齊拍片呀

Sub左了

可唔可幫番我

支持 訂閱左

一早訂咗啦!

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

手足係咪想自薦

721

多謝手足！推多兩下得唔得

貓西巴又來了一齊打網戰

diu, 見到facebook page條熱門片真係follow唔落

唔係呀
我講嘢 有啲黐脷筋
我幫唔到手呀
如果有手足想做 可唔可以自薦呀

如果第日多左人睇 唔夠人手做既話都可以諗下架

留名幫推

點解咁都推唔上熱門

手足又番黎了

啱啱咁多人推

多謝手足推多兩野得唔得

大家好給力

點解講黃店都會黃標

睇下幫啲弱勢而又高質既黃店啦
出名果啲都好 但冇咁需要

已sub

知道！我地會比心機搵！

多謝手足幫手推多兩下得唔得

ching 滲啲抗爭資訊落啲片到嘛

一下

兩下

我呢個題材比較難
但未來既片都可以試下既

小小提議
如果標題/content有#邊區就好了

樓豬 如果過嚟元朗
等我請你食 黃店啦

冇問題

咁高興

成人內容

第二下

三下

多謝手足push 2 more OK？

多謝手足幫推

劉明！努力！

多謝手足！

題材唔洗變 植入式滲透 仲出奇不意 啲狗同藍絲睇到仲不爽 例如去到郊外放鬆心情可以話近排見到黑警點樣打香港人搞到好抑鬱 見到咁靚既景先開懷返啲 利申9up 睇創意

pushhhhhh

又係你呀手足

支持手足！ 推！！！

多謝型棍哥！幫手推多兩下

全力推

癡線咁都記得

推

黃店food panda外賣基本啦

無得加最多二下

Hello

其實因為我個條片係成人店 基本上色情都黃硬

求幫推

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

回來了

加油

followed!

推爆

辛苦你了

推，已訂閱

感動死我

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

G持黃店

認真，可唔可以幫手做下沙田富東閣？

訓訓下覺一醒又見到你推緊
你係咪天使黎

唔係

你地係先最辛苦拍片 剪片 唔容易做
我只是出一分綿力
要被多d人知道 同支持 黃色youtuber
YouTube 戰線係唔可以輸㗎

早啲休息要保持健康先可以打長仗架！

我ok 未眼訓
你快d訓啦

我會慢慢推㗎啦

訂閱呀

上個po爆左。
anyway, 除左連登外，仲要share比街外嘅人，如果唔係唔夠快

手足你地唔洗訓架

訓醒。

置頂

收到曬 繼續加油 支持你地

push push push

收皮啦又想靠連登上位

又唔係呃你，人地都係有付出過時間精力去做片，試食訪問。 最後㩒唔㩒個sub制係你決定。

你唔中意撐黃圈嘅咪講出黎

除左富東閣，我覺得石門蒸蘆(except 腸粉同湯) 都唔錯 最好食嘅係隱藏菜單，黑金流沙包

幾好
支持

黃圈youtube呀！！！

唔緊要啦起完底見到係5毛黎

我地都諗住去石門介紹 見到好多間都好似好黃

多謝手足支持

仲有果間車仔麵，佢撐勇武嘅文宣直接對住商場出入口，大大幅圖感謝勇武。

再推

等我搵下資料先

幫你推

入黎行下先

幫推 手足加油

早晨

多謝手足！會努力架！

又想做大台？

小朋友，上google search下咩叫大台先返黎加入討論

推1/5

推 2/5

推3/5

推4/5

推5/5

勤力王

每日見一見

又來探我

手足幾多日冇出街

三日到

我都係上一次出門口係星期五

推！重要！

多謝手足推兩多下好唔好

把聲

多謝

夠鐘食飯！

係唔係食黃店呀

今日自己煮

咁快食完飯啦

冇問題啦
大力推

多d人見到

咁介紹法你咪可以食暈好多黃店食好多正野

pusu

都係架比藉口自己食好野

飽晒啦

so happy to see you again

pushhhhhhhhhh~!

等新片ing

要等多幾日

慢慢剪依家推多啲等多啲人sub

臨訓前推一推。

btw,感覺車仔麵果位老闆娘暫時係我心目中係最黃嘅

總係覺得港女一係就真係仲飲緊閪茶食東海堂嘅極級港豬，一係就黃到發金果隻，老闆娘就係後者。

有時我覺得黃到發金嘅港女只不過係礙於佢地體格上未夠能力上到去前面同班死黑警對峙，但係佢係一班前綫嘅後面密密咁幫我地，撐我地。 好多謝

早啲休息啦手足
好多人都好似我媽咁 佢一日到黑都話如果後生廿年就一齊衝
就算依家成五十幾歲都仲學人去做物資鏈 出晒TG都唔走 真係好配服佢

雖則把聲搭夠但一陣未食哂咁多黃店已經食到肥一肥點算

食得是福 唔怕

今晚又諗住幾點瞓

照舊六點

早午晚宵夜都黃店為香港肥死都制

係屋企嗰時食清淡啲

早啲訓！

[文宣神器] 教你5分鐘內整好文宣!

自己煮最汪淡可惜我唔識

推
記得 comment,like 同share

多謝手足大力支持

等我save低先！

多謝支持cls

慢慢煮下煮下就識架喇

記得like comment subscribe and share thanks!!!!!!

Cls左絲打加油！

睏了睏了

訓前一推

推推推 thank you 手足

雖然我p牌推吾郁

已fol and subscribe

今日介紹左人去subs yellowland 未呀

多謝手足又入黎大力推po

我決定係煲底嗰日搽白花油去 用浸味相認

路過推兩下

忽然醒起油麻地有間餃子鋪，叫竹地小館，好好食。

不過店內冇咩文宣的，上次去見老闆都係後生仔， 都可以聯絡下佢地

多謝伯母咁支持我地

一二一二！

岩岩search左見到蘋果都有介紹過幾正咁 我愛食餃子

好呀
約定你 係煲底之日見

成日諗煲底要塞二百萬人係點做到
要早幾多日去霸位

我係到訂緊位啊
幇你訂埋一份
不過唔知幾時有位

快架喇快架喇 堅持！

訓醒 推

百萬訂閱

訂閲黃色youtuber

請訂閱黃色youtuber

依家去緊買多啲器材跟住採訪希望順利

今日去採訪？

係呀搭緊車

Yo!

採訪 邊個呀

遲啲你咪知

等緊你條片呀

pin呢個啦！！

支持黃色經濟圈

採訪成功

幾時有片睇呀

Followed

OK幫推

人少手腳慢要等下
話咁快又就黎41頁 好快又要同大家拜拜了

到1001再開過新post啦
我一定會幫推

驚冇人理喇

多謝手足重推

多謝支持

大家訂閱左未呀

訓前推下

把聲甜過杯奶茶

咁大件事

夜左訓！

訂閱左

今晚又有波睇？

幫你推爆佢，準備開新POST

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

真係開？驚冇人理我

【Twitter戰線少左人⋯⋯】世界咁亂，但歐美仍幾乎日日報香港，手足請唔好放棄國際線！

（唔好停呀）Twitter 長期要人

Ok

算早 早啲唞 訓醒應該爆post

難得係真係識拍片既手足！！

膽粗粗試下炸睇得youtube多

留番幾個位比我我聽日訓醒係cc台開(3)
同你地傾計好開心
早啲休息喇手足們！
辛苦晒你地了

呢個係大賣點

10個fd有11個都係話把聲好sweet, 真係好誇張

樓主係咪chok聲引人subscribe

幫我推d正經野得唔得
入口罩工廠d po推呢個留言
個藝人主動搵我幫手的
口罩工廠d po連登仲有好多正評!

口罩工廠唐家輝係養心殿股東之一
消息來源:藝人

口罩工廠姐係中科果個，定黃維基果個？

香港口罩工廠即將面世 Mask Factory：明日3時開始會員登記

推呢個，唔好再去果個post啦，由佢沉

【黑心創辦人大揭秘】口罩工廠 Mask Factory

anyway, 我都係覺得陣間3點會hang機

大家記得at least 1萬蚊捐一半出去，比唔同嘅傳媒機構呀

同埋幫到流亡手足嘅基金。

不過都要提防突然冒起嘅冒充基金，扼我地錢

還押3寶手足開飯
還押3寶老荔日常🍜🍝
🐷三寶Channel目的志在大家透過此頻道了解及關心還押三寶在荔枝角收押所內的生活，情況，並提供途徑予大家寫信給三寶，以及尋找有心人幫助阿寶自資律師/私家飯/其他費用。

大家可以參考下呢個channel, 幾好架，好似多左個窗望入去慘為香港犧牲而遭還押嘅手足，我每次見到手足嘅字，我都忍唔住貨d入去，好掛住手足呀

Ok 即刻幫推

我諗住有3個大方向

1. 本地講真話嘅傳媒
2. 還押/被捕手足，同埋義務律師
3. 海外流亡手足

呢3大類人都好需要我地嘅支持

大家小心fc每一個渠道，我怕會有好多新嘅基金彈出黎呃尻我地手足嘅資源。
你見今日10000蚊呢個issue已經引左好多狗出黎，佢地眼中只係得錢，垃圾

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

各位早晨！

佢地人格同良知只值一萬蚊

1部iphone, 1pack課金，就已經滿足，真係同隻豬冇分別

btw 我已經介紹哂比所有朋友知呢個youtube channel. 我亦都動用哂我10個google acc subs哂同like哂。

再黎就要靠樓主比片出黎我再share出去啦

(Youtube戰線)跪求訂閱 我地係專訪問黃店既Yellowland HK

哎呀！唔記得打個3字
我開左三喇

你諗住開多次，定就用果個算？

好人一生平安
我會盡量努力 希望可以一星期出一條片
因為要就啲黃店老闆時間 積住晒係呢幾日拍
所以啲schedule有少少混亂
希望拍落左幾間之後出片就可以有效率啲

你覺得呢 我冇頭緒

驅除共黨

都係加返個三字好啲 推呢個啦 唔該手足
(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (3)

(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (3)

光復香港！
香港獨立 唯一出路！

電台

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

深夜電台

524突發深夜任務!!

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】崩壞 3 = 中資抄襲遊戲 （25 May)

是日電台

{527}聽日唔敢出金鐘嘅和理非們可以做嘅野

是日電台

放棄twitter做任 將twitter變成另一個Facebook/Instagram

是日電台

【百萬聯署】想樓豬找數裸跑？你可以幫佢一把

電台

文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

對抗爭好迷茫? 不如入黎聽下黃店老闆心聲大合集

是日電台

對抗爭好迷茫? 不如入黎聽下黃店老闆心聲大合集

踏入六月，比較接近的行動

是日電台

【TVB廣告商，醜聞日日唱】香港再起動廣告商 ：女性天使PHD (1 June)

搬台

我在收押所的日子「哭過後，就笑着撐住」

開台
{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

是日電台

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

電台 call人
{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~